有無人覺得尋晚係極其兇險既一晚？

200萬人大遊行之後入夜人數越黎越少
去到十二點到開始有大量警車由各地開出，而且全部有拍到佢地拎住各樣武器
跟住金鐘有人想放火，黑警影相，親中人士挑戰
四圍警察唔見曬但我覺得殺機處處
好似全部都等緊一個機會咁

我相信G20前既夜晚可能會再出現

我覺得警方仲等緊機會，各位小心真係

哦

推

我真係好擔心，尋晚完全訓唔到一直mon住直播

我覺得今晚一樣會有人搞事